屌奶星 中環d ol係咪天生基因有d唔同

個個唔係肉地大波就係瘦底淫腳 勁能ON9 行過少少上環d女已經有浸牛屎味

係 此post已完 多謝

ON撚9

咩2c

生物因環境改變習性 演化出同一個物種但兩個唔同族群

屌你老母 冇圖學咩人開post

上環同中環連能住

物理上連住 心理上唔係

自己落去睇囉屌你老母

你自己都分到邊個地方low啲啦

此為人體基因學術的純文字討論
請大家以科學角度探討問題

長江中銀果D 高層同中層已經有分別

高層多數老野

樓主老母沖完涼未？

乜撚